---
title: "サンドイッチパン"
description: "これを書くのところ、サンドイッチのためにそれを使ってこのパンを3回しましたが、トーストはトーストしました。"
summary: "これを書くのところ、サンドイッチのためにそれを使ってこのパンを3回しましたが、トーストはトーストしました。"
date: "2021-08-06T18:57:11"
category: "recipes"
---

> 1 斤のパンを作る。

## 材料

| 材料         | 量           |
| :----------- | :----------- |
| 押し麦       | 60g          |
| 沸騰したお湯 | 400ml        |
| イースト     | 小さじ 1 1/4 |
| バター       | 45g          |
| 塩           | 小さじ 1     |
| 粉           | 430g         |
| ヒマワリの種 | 60g          |

## 作り方

1. イーストと水をボウルにミックスして温かくなるまで待ちます。(20 分)
   - 60g の押し麦
   - 400ml の沸騰したお湯
2. イーストを追加して咲く。(5 分)
   - 小さじ 1 1/4 のイースト
3. バター、塩、粉、ヒマワリの種を加え、スタンドミキサーを使って混ぜる。
   - 45g のバター
   - 小さじ 1 の塩
   - 430g の粉
   - 60g のヒマワリの種
4. 生地を軽く油をかけられたボウルに入れると、サイズが 2 倍になるまでカバー。(1 時間)
5. 生地をパンチダウンし、正方形に転がり、次にローフにしっかりと転がります。
6. 生地を軽く油をかけられたパンのトレイとカバーに入れる、地位(1 時間)を 2 倍にするまで。この時間を使用して、オーブンを 180c に予熱します。
7. 40 分間焼く。
